[無限之戰前夕]明珠930：復仇者聯盟

cctvb俾狗睇

Iron man 鐵甲時邊個演員飾演

superman? superhero whatever

亞視永恆 好心趁上畫就而家播cw啦

eric kwok

支持

同蔣志光二人同演一角

Thanks fo sharing

lm

呢套野係2012年上映，同舊年的正義聯盟比如何
純粹理性討論，從電影角度睇
兩家英雄片公司第一次出聯盟比較下姐

正義聯盟風格好似復仇者聯盟1

THERE WAS AN IDEA..

唔知係DC既意思還是 joss whedon既意思

屌你唔記得晒marvel D戲既內容..

to bring together a group of remarkable people

Marvel 啲戲留比細蚊仔睇啦

好期待無限之戰

流行經典50年做完啦，可以轉台

見到李樂詩差D想打J

好彩唔係j家燕媽媽

明珠台講完酒未呀屌

To see if we could become something more

但仲有大玩特玩

仲要播埋新聞預告

去片啦好嗎

播了

Thanos第一次出場

So when they needed us

連續3個星期六都唔得閒

呢套要同正義聯盟一齊睇

有比較

on99 cw仲要拖到下個月先播|

but burn

探員

黎緊兩星期做咩？

CA2

agent coulson 好好j

美隊2
復仇2
內戰

其實呢集好好睇，係怕得隊長太弱雞

內戰

九拍

coulson

謝婷婷男友

又係成日被忽略嘅鷹眼

Loki

其實loki點樣 遙遠控制粒tesseract

CA2連住civil war先好睇

Loki其實都有啲啲良心嘅
啲啲囉

loki咁好打，成日做唔到主力出手

奸角上 JL 荒原狼有霸氣啲，
洛基靚仔啲，吸睛啲

tvb肯播都算係咁

鷹眼的哀歌

get help

洛基唔算好打啦，今集奸角好弱

睇電視預告有內戰都嚇一嚇，咁快就有得睇

Shakespeare Loki

美隊2中點解局長唔著呢件避彈衣

個翻譯：你有心

一早換晒大陸仔做翻譯啦

咁快廣告

反派除左hela冇個打得耐

話鷹眼廢嘅睇下呢集

而家tvb新聞d地方名全部用晒蝗譯

joss 拍既隊長先………
好彩有羅素兄弟接手美隊2

雷神4一諸神黃昏就收咗皮

I have had it with these motherfucking bullets on my motherfucking body

又來了

呢套戲節奏都緊湊過正義聯盟

red Skull失蹤有下文就好了

loki駛乜怕人類，直接清佢埸都得

支權杖幾犀利， 我已將心靈寶石當激光炮使

可以將

黎啦

widow
小背心

黑絲腳板

係癲峰時期嘅Scarlett

算啦
正義聯盟遲成5年拍
但都拍得都差過avg1
不值一提

晒左個角色

含啦！八婆！

sm黑寡婦

幾大波

Widow 做呢啲卧底一定有用美人計

Natasha

coulson好後生

對波震震下

Lost in translation

Hulk

實比人屌過

連登d排骨仔應該會覺得太肥

好想屌

拍多集隊長埋番個伏筆就好了

上身？

Banner 好撚靚仔
斯斯文文咁

想睇hulk屌widow

復3Black Widow多左個滄桑感

拍一段同thanos講數之類既劇情都j死

No Banner， Only hulk

屎色調+唔搞gag嘅marvel

變身後碌鳩應該好大條

而家老左好多

呢下嚇死

咩戲黎

natasha個樣淆到

呢樣真
雷神4就見到

係戲院都係被呢刻嚇死

屌

條褲冇爆

呢四條友係咪ca2嗰幾條廢老?

個黑影男人後尾喺tv版神盾局有再出場

隊長

我見到佢已經直接諗到太興

it's so tight

美隊

正

求全套

想奶美隊加拿大

雷神都見過浩克條撚

好想MCU 拍個堆hell lords

隊長 真係好好J

主角出場

10 bucks said you're wrong

等睇隊長上飛機比番＄10美金

復3隻irin man無左機械感，太圓滑唔襯Tony陣佬味

頭先聽唔真，佢頭先係咪話舊方塊係撈美隊果陣，一齊撈埋上黎？

認同

當船費

Howard執左方塊之後做左啲咩咁多年？

係

開頭依幾幕帶出d角色，好好J

Thx

又可以重溫

bug 明明爛咗落海之後仲飛咗一段距離

唔係搵緊隊長嗰陣搵到
之後先隊長

仲要同啲對白有關聯講完big guy轉去Hulk
講完Soldier轉去Cap

二次大戰結束後搵隊長嗰陣喺其他深海搵到

隊長就近代先搵番

復仇者聯盟3 鐵甲奇俠似洛克人，盔甲有肌肉感

隊長唔係Howard撈 Howard淨係撈宇宙魔方咋

咪當Iron Man屎忽痕周圍搵下成個area 有冇野執 咁啱搵到

It's won by soldier, cap出場
you should've left it in the ocean, iron man出場

撈完之後拎左去做咩？之後去左邊？
唔記得晒

咦 係咩
掛住做其他野
Sorry
誤導咗大家

Pepper

好好J

JL出角色真係差幾皮

估唔到pepper食煙

一陣thor出場都好正

中文黎講撈美隊果陣 撈(動作) 美隊(目的) 咁佢無話撈到美隊同方塊係同時

話時話桂莉芙柏德露後生時都唔夠黑寡婦正

consultation hours

phil仲靚真係浪費 開套aos俾佢真係最明智

唔同風格啦各有各正

Phil

le條勁重甲 係得副偈

霍金

美隊唔識

Coulson

Benna其實真係好正
好聰明
好撚多個博士學位

coulson設計

真係好可惜，之後電影都無再出場

佢嗰種冷靜真係好正

How many PhD banner have

iw係咪回歸? 同fury

最記得佢同雷神
佢學位多過另一個自己

captain marvel

呢到係唔係滅霸聖殿

英雄片係咪著重英雄主義，冇乜大軍對戰埸面??

if you fail

rip loki

岩岩同Loki 講野個個係咪gotg 被人殺左？

仲有羅南

Banner 個樣真係好睿智

係，成個頭180度扭轉

呢架艦都算係經典

俾錢俾局長啦

成班hydra

隊長要俾10蚊喇

美國隊長真係好正

高智慧樣

終於有人同我一齊丁Banner

扮工

第一次睇以為tony講笑
因為佢成日搞gag

個廣告好撚戇鳩

機場嗰幕J死我

嗰時入場睇3d好正
d音效，成個屏幕大大架艦喺畫面

喺電視睇無乜特別

j captain

當年入場睇其實成套戲都好震憾, 真係起晒雞皮

比10蚊姐係咩意思

應該係俾tips啲打雜

喺電視睇真係冇咁過癮
尤其啲廣告

謝婷婷條仔對手臂好正

fans

隊長挑 Loki好睇呀

thor, loki 一武一文

hydra

頭先個光頭佬係咪美隊2中個反派

呢幕會睇到隻眼珠覺得好痛

復1隊長衫真係好小丑

Agger 拉弓嗰陣勁好J

呢段拍得好正

loki西裝正到

Loki 型到

人地話冇一齊過呀

比你會唔會跪Loki？

Kneel!!!

呢套好d
其實呢套係我第一次套Mcu
我係睇左呢套先識Ironman 美隊雷神
但我無覺得d人行行企企完左醒唔起有邊個
但jl 就。。。

含撚都制

not today

KNEEL！！！

I beg your pardon?

同家姐一樣咁鍾意人跪

knew before your queen

要老豆跪自己

kneel

仲要一樣係黑加綠襯色

大兵哥

隊長依下型到爆

而家既loki已經係搞笑角色

好柒呀隊長套衫

hack左部quinjet播歌

隊長套suit邊個設計

好撚柒呀隊長

咁先似一個家族

Miss me?

thor3 佢見到Hulk 個樣笑到仆街

弱化

LOKI 廢左D

好廢

有女仲flirt我natasha

突登

Thor

Natasha 同Pepper
我揀Natasha

fuck ironman，Thor forever!!

ironman都輸

thor個手瓜

stark

今集ca真係整到好柒

Thor好後生

又柒又弱化

呢度好笑

Thor隻眼

其實都係六年

I love you my sons

但一Thor3 好似老咗十年咁

Loki都接近米九，同雷神差不多高

I'm listening

笑死

I am listen

兩個都型到仆街

笑左

岩岩裝西裝個LOOK型撚到仆街

漫畫個邊好似係Loki個女黎

明明好認真 突然一撞

一下就cut去廣告

MCU Loki D魔法弱化晒變把戲

撞走Thor做乜

marvel特色

coulson頭先話佢有份設計

徐錦江 短髮造型顯得後生啲

佢地先似而一家人

Loki 傳說中本身就係搞搞震之神 god of mischief

呢度正

loki食花生

徐錦江

幫人叉電

睇住2條友為自己打生打死幾好

厲害吧

Thor硬食ironman d炮好似咩事都冇

鎚神

神早買齊碟嚟煲

god of hammer

攞咗鎚壓住ironman咪得

唔同級數搲痕姐

雷神亂咁打人嘅？on9

隊長用盾擋Thor攻擊勁型

拍得住MOS ，superman vs Zod

聖域人係勁咁多
睇番先知

其實都幾中
Thor不嬲一講個hammer就好緊張

又想謀殺美隊

呢d咪隊長功能
無佢做leader佢地散

美國隊長啲肌肉都擋到Ironman啲炮啦

avg1 d動作場面麻麻，比起依家個d

又心理戰

計中計中計

Unlimited power

Loki成個女人咁

後尾食咗卒仔一下反而好痛

Banner眼鏡look

adopted

Thor又搞爛gag

之前俾人投訴呢句勁on9

point break

打機

Point Break

He turns

呢個ironman真係做得好好

隊長只係得高中學歷

I understood that reference

記得有張gif係 iron man反白眼

扮工打機

金c眼鏡

開始受權杖影響

Ca件衫好柒

型咗好多倍

復2最型

似迪士尼嗰啲cosplay 衫

美2先真，打錯

睇見個個都咁後生，而且大家互串。

美隊敗走

得ca最認真

美隊真係好煩膠

復3 美隊 black widow

Iron Man同隊長而家變咗好多

唔怪得ironman一直想殺佢

We have orders,we should follow them
Following isn’t my style

呢到可以見到大家價值觀唔同
隊長仲好信國家

真係羅素兄弟救返ca
呢套ca真係一般
ca2開始d個人魅力先出黎

依家睇番
banner响IM3好似老左幾廿年咁

tony同cap既成長真係好正 去到civil war既時侯立場調返轉

經歷左咁多，變得好沉重

成個mcu真係睇住ca一步一步成材
由盲從到有自己主見

好婆媽

係 以前真係on9仔咁

仲係建制廢老

ca2開始

依個真。。去到內戰就。。

珍

睇完civil war仲唔鐘意佢

cw真係有隊長風範

下星期美隊2

你唔係team cap啫

直情婆媽咗

原諒我睇唔足 ，想問下係咪美隊同ironman係上船前已經牙齒印？

印象中好似無咩瓜葛㗎？

CA stubborn到嘔 好憎佢

只係tony老豆同佢係相識

好似好難又鍾意IM同時又鍾意CA
我就係IM派好唔鍾意CA

true

吓 我鍾意佢兩個 睇到好心痛

咩邏輯

環境暗果時隊長件suit反而幾順睇

打和啦

但CA好型

但其實我都係IM派

唔係不嬲有條紫褲仔？

我都係

Jane foster

Tony一直葡萄美隊

我睇完真係好憎CA
憎到佢幾型都補救唔到

點解飛船度見倒大家，好似咁唔妥

唔係憎嘅
但真係覺得佢成個女人咁
講得嚟 傾得嚟都死撚咗

黎個特工幾好，邊個都夾到，傾到一餐

中槍，令大家團結

Son of coul

槌神盲目維護Loki
但Loki wfc佢

係咪得natasha唔受權杖影響

Loki 好傻9
中二病發咁

我buy ca, 根本救人有傷亡好難避免，都無人想。反而ironman其實似呢種人但去支持立法，我覺得有d牽強。

咁都要有plan有方向，顧全大局
完成一件事

無CA，基本上好難team up到各有意見的英雄

點解艦上會有九頭蛇士兵裝？因為個光頭臥底？

鬧交喇

變形俠醫呢個譯名幾好

點解聽得出目標係hulk

Agger

成長曲線
岩岩解凍到ws cw改變左好多

higher form

內訌

啲鏡頭差到

三巨頭

鷹眼mvp

Play boy

Black widow 個反應

A1拍得有d電視劇味

黎料啦

人身攻擊開始！

劇情搭救

ca駁唔到就撩交打

If you are nothing without the suit, you should not have it

記得有套漫畫裡面隊長比人打左解除血清劑，變番瘦佬後打贏三個超級士兵

其實ca先係最唔理性個個

係拍得幾肉酸，一D張力都冇

實驗品

想當年第一次睇 起哂雞皮 好震撼 而家睇番 好似電視劇 有d雞

Ca去到 ca3, 先係最完美

其實成個marvel world, 係設定得幾正嘅

仲要屎色 動作場面又唔勁

CA3我真係唔敢喺度討論
呢套Avengers都睇到啲人起晒鋼

痴鳩線

同埋ca岩岩冷凍完出黎，有呢啲反應都合理

隻艦雷聲大雨點小

能力平衡得好，hawkeye嘅級數都可以打得好有作用

俾mind gem影響埋

係到好似唔可以講美隊壞話

岩岩解凍
係用返舊時既思維

但點估到最尾返shield 個個係自己
三部曲佢最有高低起伏
變得最多係佢

一個hawkeye可以搞到成架嘢墮機

路飛團都要有烏索普

d火好流

其實Loki係靠咩迷惑人? 權杖？定內置技能？

後入Black Widow

Banner唔好

係弱化哂d角色

Hawkeye不嬲勁

計埋風向射箭真係好癲

I never miss

好期待A3

Widow 快戰comfort 番hulk啦

全盛期BW

隊長撩ironman打
Hulk 一陣同thor多
宜家睇復1真係會諗起其他系列

好想睇hulk破壞地球

好記得當初睇banner講講下攞住枝野
好震撼

佢壓抑自己到自己揸住左都唔知
當然都影響左佢

箭仔炸航母

明明ca同ir依啲叫相撕相愛

CA呢幕真係好弱

變左恐怖片

有civil war? 見唔到有廣告既 有無人提供影片or相？

Thor同Hulk情緣初結

Banner成日都要同Thor打

不打不相識

一枝箭ko成隻野

搵the rock抽贏hulk啦

應該一陣都會再有

唔係搵邊個打

hulkbuster

掛住錘仔

得thor夠打

thor 原本就係設計嚟剋hulk

hill hill

睇Thor3見到Thor同Banner friend 真係好開心

局長又知得2個

但hulk次次都撚狗咁撚thor

Sun's getting real low

個飛機師眼神交到戲

T3威返次啦

隊長掉人落街

隊長鳩射

Thor爆氣果下型到

諗起tom hardy

掟左條友落街

都唔明T3點解主角會驚個電槍 明明係雷神

每個引擎一枝箭咪得

殺人

因為個時仲係鎚神

黑寡婦震晒

士兵殺敵人當生茶

ca1又係咁

翻睇啦屌, 個個都唔撚係電, 一開著成臉起晒青筋架

t3 佢係比人用麻醉藥唔係電槍

隊長都唔係玩不殺

好似下忍見倒佐鳴咁

未(夢)見到老豆唔知自己咁堅抽
能力未解放
不過電影版係弱化咗佢好多

如果係你
應該嚇死左

呢套美隊仲廢過鷹眼
仲廢過jl batman

太勁好似隔離superman咁就唔好睇啦

直接死咗啦 邊走得甩

唔係電嚟
“It’s not a taser it’s a neurotoxin. In the comics it was powerful enough to subdue the Silver Surfer.”

條友俾人控制都要死

咁點救loki？ 應該係話你邊有戲睇

老母巴 原來marvel 都岩
仲以為你剩係睇卡通

弱智問句 a1 係咪已經係雷神1+2 之後？

Hulk碌野太巨型

im 都有做牛既時候

中伏！

所有英雄片系列都有追架我
點解開咗多啦A夢po就好多人記得我咁嘅

Loki：試下唔好再咁on9？

雷神1之後，2之前

其實marvel鋪排幾好
Ironman唔會成日打，有時要整下野
畀其他角色發揮

撚Thor

洛基

再打多下都爆喇

雷神3先醒返

做埋維修部

黑寡婦都係同番d同類打好d

進入大溪地模式

雷神識飛，怕乜

嗰陣入戲院睇到呢度呆咗
快啲送佢去黑豹度啦

扯頭髮

依幾年啲動作同CG都有好大進步

佢最後好似用另一個方式復活左

前任國王仲係行封閉主義

CA3 Ironman有幾幕假左啲

開放之後送番條屍過去得唔得

正如金錢豹咁講，其實佢地可以救到更多人

Rhodey最撚慘

Not an option

Coulson 中伏

點解咁耐都冇怪物既

agent coulson is down

有Tahiti

其實死咗好撚多人囉

隻手仲裝左科技裝備

屌你老味
死咗先識醒覺
黑豹死撚咗去邊呀屌你

Marvel未搵我簽約呀

there was an idea

There was an idea

There was an idea
原來呢度黎

聽到起雞皮

其實復活左既culson仲係唔係同一個人

已扯

喺非洲吔緊蕉

Banner見嘅阿伯已一早過身

A group of remarkable people

局長幾時先再返黎拍 avg3 都無佢

有無人簡單講下
無睇電影劇

banner好正

啲胸毛

如果個老看更真係前任ghost rider就好啦 可惜

個看更咩事

咩事

而家睇返Avengers最型係Hawkeye

There was an idea...
To bring together, a group of remarkable people... To see if we could become something more...
So when they needed us, we could fight the battles...
That they never could.

一直以為hawkeye同black widow係一對

鷹眼唔係有老婆仔女咩 仲係到媾bw

2嗰陣救女巫都好型

做sp

當初睇呢集嘅時候好鍾意clintasha

但black widow 又可以comfort 到hulk
媽呀 好亂呀

寫到淫娃咁
Avengers 1 hawkeye
CA2 Captain
Avengers 2 banner

Budapest

其實Avg3有無鷹眼同ant-man？

Supergirl

漫畫BW同過幾多人一齊

而家邊會有人知

bw ca2>a1>im 2>ca3 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>a3

漫畫裡面佢真係公廁黎

諗起black widow俾hulk屌果張gif

睇2見到hawkeye有仔有女就諗佢係咪因為bw冇得生先唔要佢

Who the hell is Bucky

如果諗做banner而唔係hulk嘅都接受到嘅

12/5 明珠先播ca3
點解唔早啲

浩克從空中摔下來的時候，不是有一個老警衛問他說：「你是外星人？」其實那個老警衛名叫Harry Dean Stanton，他演出過奧斯卡大導雷利史考特在1979的傳奇作品《Alien 異形》，這橋段的置入也屬於美式幽默的一部分。

有斷故

CA3 黑豹

我覺得佢兩個好襯

Banner無限中出

入戲肉

我覺得佢同美隊最襯，俊男美女，互動又有火花

同Hawkeye襯好多wo
個格都好似差唔多

son, just dun

suit up

其實fury要整武器好合理姐，大佬你咁多外星人

錫完佢再笑鳩佢

有無人覺得隊長把聲無咁磁性
好似靚仔好多咁
ca3型好撚多

tony講中哂loki其實想要乜

Agger russo bro拍佢兩個嘅交心好正
可惜aou變banner

有得睇hulk撚loki了

點解純能量就唔爆得

SW: You saved me

撚狗

物理定律

覺
越黎越靚仔
但iw留鬚好猥瑣

預備

Banner 扯下旗都變hulk喎

Mark VII出場

loki都唔夠tony串

呢個位睇親都笑

每5個男人就有一個

型撚到

後面想講咩

Tony真係好撚型呀！！！！

又要炸NY了

失準

無一下係中普通市民

次次睇到傳送門大開都想起變型金剛3

不舉

啲火花真係有啲假

joss拍出黎d打鬥得iron man似樣d
雷神 美隊 洛基

stark大樓又要爛

we have a hulk

Stark tower跌落去個字我見到係A
但最後個幕又剩返個A字喺上面

係鬼A

跌RT下話

想起變型金剛3 ， 一模一樣的入侵方式

都唔知浪費2秒影粒字跌落街做乜

Mk7造型真係最正

王晶拍爛衛斯理

佢啲鬚好柒 無鬚靚仔到痴線

Tony無甲俾洛基推出窗果下無死已經係bug

兩套野都係隔左一年
但係AVG贏老變3幾廿條街

有鬚係另一種味道
佬味隊長先正

見到大陸演員已經知係垃圾

咪係囉

啲CG

thor loki爛仔交

d兵廢到

近年主要都係Bucky
以前就Daredevil

而家睇返都覺得痴線 毀左大半個nyc

啲士兵連普通人都射唔中

「魚」戰艦好型

巨腸最吸引係大隻得黎又青靚白淨
留左鬚要扣分lor

豆豉鯪魚

三個廢人

thor之後醒目左

打外星人hawkeye清卒仲有用過ca

啲人仲走嚟走去

隊長件衫好柒

咁先係真正了解自己個細佬

個NYPD應該已經紮左職

依句笑到仆街

個差佬

警長好好戲

隻大怪獸好似條龍吐珠係咁係NYC游

希望會整返套返套前傳講hawkeye同bw

D外星卒都幾廢下

巨腸

等睇合體技

黎料

Bugs 來了

punisher?

I’m always angry

隻野好似蜈蚣長老

ca

好睇到 最鐘意hulk

hulk=superman

我隨時發怒

史上最大bug
Banner always angry

好型 一拳搞掂

諗番起佢Avenger 2嗰陣真心sad

個音樂聽到毛管都飛起晒

五星戰隊

BGM

起晒雞皮

Legolas

好聰明

擺番個post先

smash

Hulk smash

集合依下真係好型

ca呢度好型

hulk真係好型

經典

第2集都做唔到咁

BLAck Widow個眼神超正

雷神控場法師

衝吧

Hulk都毀咗半個ny

Turn it back of turn it to ash

仲有冇人話啲鏡頭似電視劇

hulk超音速撞埋黎都切唔開

Bw頭先耍槍下個下
咁似tv spot耍槍打thanos手下個度

好誇張 打爛晒啲大廈

隻艦真係廢

一個雷神ko啦其實

chok到

無限箭

認真 雷神3個時既實力真係一個清哂場

你唔講佢唔洗瞄準都射中

Black widow 對腳係咪咩都夾到

下年有得reboot 呢場大戰

第二集係大家係左邊飛出黎個下

Whedon 呢啲指定動作黎

終於唔是鎚神
雖然隻眼

Thor角色嘅成長都好過癮好好睇

嚟了

大戰都仲要返工

淨係hulk加 thor都夠做

你唔諗下點解hulk咁鐘意佢

咩鋼咁易割

唔係bw單戀咩

夾hulk腰

個廣告

ca3都好睇 有antman bb

終於唔係縱容自己個細佬

同問

箭佬死未

無限之箭

thor3佢睇化左好多野

Antman其實好撚慘
但最記得個Thomas火車頭同隻核突公仔

機場大戰我覺得麻麻

咁多年都好想知點解Hawkeye啲箭射極都有

好想被佢瘋狂騎乘

好可惜無好下場

點解睇過N次仲要再睇

同魔戒一樣
箭佬有外掛

真係麻麻
最鐘意係追逐戰同最終戰

一路射一路執返重用

都唔算冇好下場嘅
起碼冇再俾人笑鎚神

唔係試過用晒咩

一陣會無

瘋狂夾住自己轉體

Ironman就黎射落隊長到

睇埋去99台睇曼對熱

老豆老母家姐死晒
女朋友冇咗
Asgard冇咗
鎚仔爆咗
盲咗隻眼
化晒啦

想殺巨腸失敗

on9合體技

Bw 話佢係怪獸
Loki話 唔係 係你地自己引隻怪獸入黎

係咪問呢樣

又射隊長了

射左啦

avenger 2 好似有影佢執箭

佢會執番架

Ironman射鳩ca了

Ironman謀殺ca

復3佢地國民應該死清光

Hawkeye= 現代版黃忠

射一射就走

HULK玩緊無雙咁

hulk

ironman teamkill

基本上hulk見親雷神都要打鳩佢

Thor同Hulk真係好拍檔

佢同arrow邊個勁d

合體技好撚型呀屌

啲人仲食花生

開罐頭

雷神3 勁好笑

佢地勁多互動

個盾好無敵

Hey big guy

環保

雷神3真係咁多套雷神最正嗰套
雖然一開始就玩膠

係咁同banner 講太陽落山

I prefer you

同Fury嘈嗰條友上年已過身

好似係adore

LOKI小醜化開始

thor3

Yes!!!!!

唔想聽你廢up
直接打鳩你

係咪之後會播 等我留意下 執箭真係霸氣盡失

笑到

鬥獸場HULK好似打洛基咁打雷神先好笑

puny god

Puny god

笑到仆街

惡夢

雷神3 都有講番

YESSSS!!!!

雷神講飛船PASSWORD又係好好笑

見倒loki，諗起中共

見番都嚇一嚇

Hulk仲勁過神
其實hulk有冇試過皮外傷，好似打極都冇傷痕

loki好興奮

AVG1真係Hawkeye戰力頂峰 嚟緊IW應該可以更上一層樓

說好的無限箭

其實我到而家都唔明pw咩事

有，雷神三比大黑狼咬傷過

原來會冇箭

冇箭

有 Thor 3被隻大狗咬到流綠血

Hawkeye真係好型

無哂箭

係樓上同master大力恥笑

但連poster都冇佢份

比我等到佢冇箭

thor3比hela隻狗咬入過

邊個話無限

落左血

比個箭筒銀親背脊

局長拎把手槍想點囉

局長用手槍射條春

有一套電影叫point break
男主角又係金長髮

Avg今集tony 第一次見Thor 叫佢point break

個pw 係ironman 整 佢覺得thor似point break 入面主角 所以就咁叫佢

我就係唔明point break 咩意思

都幾搞笑

綠血

放低支火箭炮 改用手槍想打架機

ironman成長

話佢似男主角

當托爾進入昆式戰鬥機時，一直無法說出正確密碼好啟動它，從「托爾」、到「托爾，奧丁之子」再到「雷神」、最後甚至還來個「最強復仇者」，卻始終被電腦拒絕。最後讓他成功進入系統的關鍵字則是「驚爆點」(PointBreak)。

這是托尼斯塔克在《復仇者聯盟》中替雷神取的暱稱，起因是史塔克覺得托爾那一頭飄逸的中長發，像極了1991年《驚爆點》中的男主角派屈克史威茲的造型。也因此當托爾聽到「驚爆點」時，才會順口爆粗口：「去你的，史塔克！」

im救世界

點解唔叫thor去導彈?

之前睇到呢度真係超緊張

復3如果戰場係Ny就爽，可以睇多次滅城

因為ironman受歡迎

IRON MAN 真係幫唔停手

睇Tailor 個飛船好似係ny 出現

因為當初得佢套戲收得
Thor1 ca1太爛

一個carry 全場
Avg前人氣最高係佢

到後面就晤同了
大家都彈起

屌
又垃圾飛虎
仲要英文字幕

會議話放核彈班友 全部hydra

鷹眼好撚廢呀

攬住粒核彈打電話

有冇人有睇Lucifer
啱啱賣廣告
有d興趣

一路都有追開 幾好睇

Ironman

無睇 第三個trailer

成套都擔當重要角色..
有錢有型又聰明, 真係J死

冇通訊?

高大番啲就100分

以前睇都唔覺鷹眼型，依家睇返

係marvels係咁捧ca弱化im
d人氣先平起平座番

依家睇睇下覺得鷹眼好似吳京

Ironman1 真係好經典

TV版跟左個異人族boss

一定係隻石頭人最好笑 把聲已經好正 大師玩觸手

S1 神父同LUCIFRR做朋友嗰集

重心喺im到嘛

其實都唔算好矮 都170幾 係雷神佢地太高

CA2係好睇既

好後悔無去睇thor3 邊到有得睇

有A1 依下先有 Ironman3

飄往男男天

人偶兵

真男人

好野 笑左

Hmvod上左架

多謝地心引力
唔係唔會有跟住落黎啲戲

或者成個mcu會唔同哂

吼

有套甲點聽心跳

google play有喇
一定要睇返 好正

但係hulk d回復力同狼人有得揮

巨腸個笑容

去食野

Ironman一人救全家

隊長個笑容

黎啦 吼

去食烤肉包啦

有人貼圖？

見到有人話點解唔叫thor去引核彈而係ironman係因為佢受歡迎啲 但我覺得唔係咁

成件事係呼應咗隊長早少少串鳩佢係為自己而做英雄 唔會夠膽犧牲自己 而佢即刻做俾隊長睇

話說點解唔出埋war machine 雖然佢唔係avg 但點都幫得手掛

垃圾政府後知後覺

鷹眼邊到執返支箭

要咁耐先爬得返起身
都陷得幾深

Stan Lee

stan lee

回唔到氣

又有Stan Lee

吹到復仇者咁好

ca3 又屌9佢地

好睇雷神3

le條女係咪toby spiderman個gwen

冇班英雄嘅話，個條鬼佬可以去食屎

老是常出現

有名你叫puny god

當年仲話同Stan lee捉棋係磁力王
而家x men 都回歸了

係另一到做緊任務 漫畫有講

開彩虹橋 地板d 紋好正

因為好多nigga

同埋東歐單野

No

鷹眼笑9 loki

好慘 要帶狗罩

fury點解唔撈

呢套已經有人話復仇者要負責

好似話嗰陣係香港做緊其他任務

完

黑鬼局長

marvel最吸引係 集合一集之後,每個人都有單元故事/新既英雄

之後又集合, 又離隊 再集合

Ca2

未食野

個Nigga直情話有Avenger 唔是好事啦

又起雞皮

枝權杖呢

準備食包

食咩中東包
太興幾時贊助叉燒飯

雞皮冇停過

等睇食包

啲字幕好3D

因為個nigga國王死左

大家零話題

繼續有雞皮

包呢

黑鬼局長 有冇同嗰條女做過愛

我要食包

首bgm真係聽上癮

Agent hill

Chris evens 點解唔變火人

條腰 不得了

仲有一見個片頭就好撚興奮

打咗咁耐咁撚攰 俾我都食唔停 點講嘢

星期日播埋2就好

局長個副官個條女幾正，叫咩名

個屎忽

真係冇人起雞皮？

好撚正

出現了 thanos

話時話，Marvel啲 blu-ray啲面碟，由普通封面變到越來越靚

ironman未扔番地球 ca就話要close portal
仆街黎

唔閂地球都玩完

呢個thanos都幾型

easter egg戴手帶係邊集?

利申以前唔知 以為係紫色嘅hulk

大家都想殺對方

等左咁多年 終於有得睇呢個boss

thanos

包呢？

啲伏筆

等左咁多年過多幾日終於有得睇佢屈機

美隊私怨撚嚟

cw嗰個偽韓漂白

等睇個大佬等左十年

炸左母艦玩遙控兵都無電驚咩

咁都係確保現場冇其他野入到黎，而且都覺得比核彈炸死。close都係個合理指揮

講完一句頂住呀Tony
跟住閂portal

Comic 最高係佢咁滯

2018柒左

變左龜頭

染髮見得多 染皮膚比較少見

當初以為係thanos 9up緊

整容

剛好一個post!

變左芋頭派

出完字幕先有包

個核彈爆到咁 鬼睇到Ironman跌返落嚟未咩

下個禮拜六 ca2見